西環路邊物資源源不絕

就來激死中央

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！